[圍爐]放過人地，放過自己

當噪交或者講分手嘅時候
問下自己係咪真係當初咁愛佢
又或者對佢係咪有好多怨言
如果只不過係習慣咗佢係身邊
咁不如放過人地啦 放過埋自己啦

俾人放生左 生不如死

推